一直都忘記唔到一個人

同佢都六七年無聯絡，但直到依家都會時不時夢見佢，
之後都會心情好差，持續幾日，仲會流眼淚。
偶然諗起我地以前既事都仲會心痛，
我冇憎過佢帶畀我既傷害，從來冇討厭過呢個人，狠唔到心，反而會掛住佢、懷念佢。

咁多年 我都仲記得你

咁就狠狠記住
一生有人可愛是幸福的事
愛得黎唔好俾佔有慾ko自己

明白放過你是放過自己這個道理

唔甘心

明但唔容易

做其他野的力氣都冇，
點放過自己

搵佢囉

你係分手冇耐？

唔敢打攪

係

如果你想講 可以講出黎舒服d

多數感情係分手後都會慢慢放低
唯獨有一段係刻骨銘心到超乎想像

就係講都唔識講，
只係識透過reply去表達

咁你點解唔搵佢既

因為當時佢改變左你

搵過，冇用

咁都好過我唔敢搵 你勇敢d

過左咁耐
可能放唔低 懷念既
係當初愛到奮不顧身既自己

遺憾係當初未盡力

盡左力感覺更差

一齊個陣真係盡曬力
而且每日都覺得好幸福 覺得人生已經圓滿 圓滿到即刻死都冇遺憾 點知分開左有排受生不如死

人要成長

越怕受傷越唔敢投入，
但不知不覺完來沉得太深

仲有冇得返轉頭阿

閉起雙眼你最掛念誰

你地一齊左好耐？

忘記，其實係咪同戒毒一樣？

係架 唔係話唔聯絡就可以忘記
咁…咪唔好忘記囉
一直記住先可以一直愛佢架嘛
有啲人6 7日就可以忘記
有啲人6 7年 甚至一世都未忘記到

Same here.
十年啦。時不時都夢見佢同我講野。
冇再聯絡。佢結左婚，有佢既生活。我唔想再打擾佢，但我又好想係我離開香港前同佢講我地可以做返朋友。

我都會~ 不過成日諗如果人地都同我一樣念念不忘 就唔會咁快識左第二個... 日日開心post ig... 怪就怪自己放唔低....

搵佢啦。搵完之後真係要move on喇

放唔低，因為佢活得比你好

都係 放唔低係最傷 但又迫唔到自己放低一切

Same here
夢到佢之後果幾日就會好掛住佢

嗰個人係咪林鄭

冇錯 只能懷念 一切都唔同左 佢一定都已經變左

係 夢中嗰個佢仲係當初既樣

或者唔需要迫 努力過好自己的生活就會慢慢淡忘

啱 不過真心祝福佢

屌 唔想變到好似你咁 但我諗在座好多巴打既理想都係咁 不外乎都係想佢開心 唔揾佢都係因為唔想自己成為佢人生中一個阻礙物 但自己要承受一世咁既思念又好辛苦 成件事好矛盾

絲
早排同佢食飯 飲大咗 大家一齊攬住喊
我一直以為佢唔記得我地之間發生過既事
但原來佢一直都記住
只係唔敢提起唔敢諗起
我知道佢覺得自己好對唔住我
佢話咁多年黎唔係唔記得我生日
而係唔敢同我講生日快樂
其實我一早就原諒咗佢
只係時不時我都會夢見佢 諗起佢

我久唔久都會login果個app
睇反我地以前好開心既回憶
以前有時都會打d感受上去
但由今日開始 我唔會再login個app
因為我知道佢已經唔中意我
我只係佢生命中既遺憾
可能而加呢一刻佢仲會在意我既感受
在意我既存在
但係我唔可以繼續落去
唔可以活係回憶入面
係時候要清醒

做唔出

加油 你值得更好
雖然唔知我嗰個佢係咪差唔多情況
但我代入左去睇
感覺好欣慰
起碼佢（可能）記得我地發生過既事
可能佢都未忘記我呢個人
總之 加油 祝你可以早日走出黎

遺憾係冇得再愛佢
我以前覺得就算佢係乞衣我都會帶佢返屋企照顧佢

我有時都會掛住你 不過都已經過去 希望你好好放下從前一段感情 或者某一世會再遇到對方

For you

好touching

樓豬加油
將呢個埋係心底最深處

多謝你

好感動

分左手7年半 各自有各自生活 已經冇聯絡左好耐
有時依然會無啦啦諗起佢 好懷念以前愛到奮不顧身既自己

same here

唔敢打攪你 但真係好掛住你

不應該記起 何必偏偏記起

你照顧佢？
你係巴定絲？

絲

如果我係嗰個女仔 係唔會介意對方搵自己

突然諗起情約一天呢套電影，大家都忘記唔到對方，但又冇辦法喺埋一齊，已經過錯咗，友達以上，戀人未滿

好奇，點解會咁諗？

我support你去搵，
唔係打唔開呢個心結

認同！可能一直以來放唔低嘅係自己曾經可以無條件咁愛一個人！相反一大咗，愛情加咗好多計算雜質，令到自己想搵返當日天真嘅自己。
每個人都有放唔低嘅人，唯有收埋心底，日後懷念下啦

我
4年了
仲未放低到

放唔低個感覺，同自己睇左一套戲睇左一半，冇得睇落去的感覺冇分別

但事實上你係唔知揾佢會發生咩事 當佢有好穩定生活既時 你揾佢就係一個未知數 有機會令佢變好 亦有機更差 點解要犧牲佢本身穩定生活黎承受你呢個未知數

原來好多人都一樣係咁

因為自己有心結

散左兩年幾 都仲會間唔中夢到佢 聽起首歌諗起又會眼濕濕

我本身想argue呢個唔係心結
但發現打得太長 就算了

或者咁問 你憑咩犧牲佢成全自己
你係咪真係愛佢？

搵佢代表要犧牲佢？ 我唔明

女主角最尾死左

睇再上一個reply 主要係因為你唔知會發生咩事 有機會係好事 都有機會係壞事 你揾佢就代表比左呢個可能性發生 你唔揾就連呢個可能性都無

呢家就係要解開心結，有風險就唔嘗試？

唔係講緊對我有機會係壞事 係對佢 如果你係真心想佢開心 正常就唔會比佢冒險 除非佢本身個生活好麻麻

我見到我既將來

我自己就唔會打擾人
唔係講到自己幾偉大
主要係自己唔敢

都真係估唔到咁多人有同感

sad 四年都算耐

點解阿

唔明，講邊個「佢」？

有
但我已經決定左要放棄忘記佢
因為 根本做唔到
好似武肺咁 學識咗同佢一齊並存

留名
分左五年
都仲係每日諗起佢
諗起仲係好心痛
會whatsapp要睇佢係咪在線上
鍾意唔到任何人

點解我可以咁痴線
我係唔係一世都會係咁

愛過太深 原來身體會疑問

鄭秀文

愛上一個人

作詞：林夕
作曲：黃嘉倩
編曲：褚鎮東

愛上一個人 未必要看見這個人
愛上一個人 未必可抱緊這個人
明天總有別人 太現實 還是太假
只想我能做得到 因這句話 忘記他

要放低一個人 浪漫過擁抱這個人
永遠愛一個人 亦易過不愛這個人
回憶總算美麗 快樂時 曾後悔嗎
只想我還做不到 因這句話 忘記他

回想七歲那日 我又何嘗遇見他
當天我誰亦不怕 怎怕未能忘記他

我愛上一個人 為什麼只愛這個人
我愛上一片雲 但未必擁有這片雲
我愛上一個人 為什麼只愛這個人

Lm

same

追緊po 一見到呢句啲眼淚就黎料

唔明

我同佢都差唔多。不過只是朋友年不夠。
琴晚好大衝動想搵，忍左一陣又唔搵。
感覺那一切還是留在記憶比較好。

X2
分左手差不多六年，各有各生活+ 無聯絡
間中都會諗起當年拍拖既溫馨場景
前排發現對方已結婚生子，有少少唔開心
但
比我發現左，佢同我分手後，唔夠一個月，就識左現任，即時一啲唔開心都無，仲覺得分得好啱

有啲嘢過左去就唔好再諗返轉頭
要活得比佢好

佢同你的目標唔一樣

忘記唔到就唔好刻意迫自己忘記
試下同呢啲回憶相處
我相信同每一個人相處過嘅回憶同經歷都會帶到啲好處俾自己

我自己係個好念舊嘅人
有事都會諗返起一啲以前同朋友/ex發生過嘅事
但都只係腦入面嘅一啲畫面
冇乜特別亦都唔會迫自己忘記
因為有佢哋先有今日嘅我
而且大家曾經都真係開心過痛苦過
呢啲嘢係改變唔到嘅事

我個腦啲畫面好真實好清搞到一諗起啲回憶就超辛苦

當有一日，「當下的生活」活得滿意，
先可以做到忘唔忘記都好，
已經不再重要

過來人，唔打算去忘記
都唔想忘記佢
佢笑個時真係好好睇
同埋佢令我成為更好既自己
我反而係驚有一日會唔記得佢個樣佢同我講過既說話
只係遺憾我識佢時未係夠好既自己
what happened has happened
人越大越覺得所有野整定

唉...中四開始同佢拍拖 一直去到畢業後分手
今年已經係我final year 仲要比同齡人遲左一年畢業
即係已經差唔多五年
冇搵過第二個 亦從未忘記佢 好失敗

永遠周不時都比人問點解唔搵過個女朋友拍下拖 屌 我連以前都忘記唔到 點撚樣向前行 隻腳郁唔到啊ma on9

前幾日發夢又見番佢
見番我地以前放學一齊行番屋企 沿途拖住手有講有笑
因為訓得唔算好 記得除左呢個仲有發過其他夢
但剩係記得呢個夢嘅所有場景 超痴線...

我相信咁多年過去 就算你冇拍拖我都知你一定搵到新嘅生活
多謝你以前間中嘅問候 不過原諒我個陣真係唔識點處理 所以我最後都係hea覆幾句
往後呢幾年我一直好掛住你亦都好想搵你 只係我諗唔到自己仲有咩身份適合搵你 所以就算啦 同自己講橫掂都過左去

翻風覺得涼就記住著多件外套 仲有呢幾年社會環境好差 祝你在亂流下平安 願你一切安好

講晒出黎舒服好多